走精面黎講香港人/華人係咪世界級？

白人有無得挑機？

支那人種精面係有毒
就算結果會搞到一鑊粥都照殺
似亂鳩咁黎多過走精面
香港人嗰啲叫執生